\beginsong{Un figlio dei fiori non pensa al domani\tiny\\Death of the Clown}[by={D. Davies -- F. Guccini}]

\beginverse*\nolyrics
\meter24
\[G 4 3]
\endverse

\beginverse
A\[C]mico che cerchi il \[G]tuo paradiso
l'in\[F]ferno lo vivi quando \[C]hai la pa\[G]ura
la \[C]benda che porti tu \[G]stesso hai voluto
la \[F]crei da solo pen\[C]sando al tuo fu\[G]turo. 
{\nolyrics \[F | A- | B& | C | C]}
\endverse

\beginverse*
L'in\[F]ferno, la benda hanno \[C]nome \brk do\[G]mani,
il \[C]tuo paradiso \brk forse \[G]hai nelle mani
ma \[F]tu non lo sai \brk perché \[C]pensi al do\[G]mani,
{\nolyrics \[F | A- | B& | C | C]}
ma \[F]tu non lo sai \brk perché \[C]pensi al do\[G]mani.
\endverse

\chordsoff
\beginverse
Amico non chiedere qual è il tuo destino
un fiore avvizzisce se pensa all'autunno
i fiori che hai dentro non farli morire,
ma lascia che s'aprano ai raggi del sole.
\endverse

\beginverse*
Il sole avvizzisce \brk se pensi al domani,
il tuo paradiso \brk forse hai nelle mani.
Un figlio dei fiori \brk non pensa al domani.\rep2
\endverse

\endsong
